Opracowanie 4 algorytmów
*Odnajdywanie czy graf zawiera klikę rozmiaru k- użyto BronKerbosh z Piwotem
*Odnajdywanie najkrótszej drogi do kilku miast tak by się nie powtórzyły- Komiwojażer
*Sparse Table
*Najkrótsza droga z 2 miejsc- Dikstra

Na końcu każdego kodu źródłowego znajdują sie dane wejściowe, wynik oraz opis zadania.

Wszystkie kody to C++ skompilowane visual studio 2013